[絲打勿入]岩先比個女性朋友秒撚左 點反駁好？

是咁的 佢呢幾日黎M
然後心情差發脾氣
咁佢條仔梗係頂唔順叫佢冷靜下先
佢今日就搵我訴苦
我心諗好明顯你唔岩啦
話晒我都係男人 當然要企返係男人嗰邊
我就話「黎m咪黎m囉 唔使發脾氣下話？佢好無辜姐」
佢竟然答返我「黎m痛咪燥囉 你估我想黎m？好似你地d男人獸性大發咪又係捉條女黎插 你地可以搵條女黎發洩 我就唔得呀？」
我即刻呆撚左 霎時間諗唔到點駁
於是我遊一遊花園扯遠個話題先

巴打們遇到呢個情況會點答 ？
如果有好意見我就即刻駁嘴

冇人話過男人用女人發泄係啱喎

擺到明性暗示

你比佢發泄啦

脾氣發咗硬食收唔返
㩒住黎插可以告強姦

做人要自制，你嚟m就可以燥咁我硬咗喺咪可以搵你扑先

係至好講呀！
一個月就忍你幾日，其餘日子我日日獸性大發，你唔好撚走

插佢時佢唔爽既，唔爽我唔信佢俾插

秒: 「係呀, 依家獸性大發呀 ... 」

戇鳩
唔鍾意咪唔好比條仔屌囉
自願比人屌㗎喎

我都好燥呀宜家

叫條女同你玩騎乘位嚟發洩

同女人講道理
重要係M到既女人

同佢講左呢個 佢話
咁我唔告咪執到囉
我比佢插佢抵晒啦 係咪？

跟住我話

佢話
我唔係好爽架咋 仲要扮爽氹佢呀
我仲辛苦啦 你係咪更應該體諒我？

點算 越講越唔對路

呢個真 好痴線
開左狂暴mode咁連珠炮發
明明我唔關事都中槍

咁我揀唔駁嘴然後獸性大發捉住女性朋友黎插 應該work

Ching 機會嚟啦 去馬

唔好咁痴線啦 衝紅燈咩

言歸正傳 認真 點駁佢好
一路食野一路開炮
隔離枱班師奶係咁指手劃腳 好撚肉酸
好想為佢條仔爭返一口氣

非常啱

又唔係你條女 你又無份屌 算啦

再講 呢啲借題發揮既女人唔要都罷啦

佢條仔硬左真係扑佢 佢都話佢條仔成日要

毛姑姐

樓主：邊個話黎m就一定會燥？你控制唔到自己架？你狗黎架？
朋友：你地男人都一樣控制唔到自己插我地啦，咁講你地男人都係狗啦
樓主：係呀，唔係咩叫男人老狗，哈哈哈
朋友：$@%#+¥！'#

有冇份屌都好但明顯係佢錯
我冇理由唔幫條仔
其實佢冇話唔比屌
只係佢覺得條仔想要佢都肯滿足
點解佢發下脾氣就接受唔到
明明係歪理但駁唔到好唔鋸
唔可以咁樣縱容呢d心態
只會越黎越多港女

屌
試下先

條仔比你發老脾都唔爆鳩你咪執到囉
佢比你發脾氣都係叫你冷靜 你抵晒啦係咪？

比你發脾氣唔係好爽㗎
大家都辛苦 不如打和啦

捉條女黎插都要條女自願如果唔係就係強姦
你發脾氣之前有冇徵求我同意肯比你發先？

吓乜佢男朋友次次都係強姦佢㗎?
問都唔問就扑?
係既話佢有資格發脾氣

我都未發完佢就唔理我
咁我下次係咪做到一半就唔比入叫佢打飛機搞掂算數？
我唔係話唔比屌要咩等價交換
只係我想大家互相包容體諒同理解
我接受到你嘅缺點 我都想你接受到我嘅缺點
咁樣下下次執住黎講好難行落去
...

唔知 唔想考究人地d床事

可以咁樣駁下佢啫

脾氣可以永無止境咁快 更加係零和遊戲
性交呢啲可以雙方慢慢探討

你試下條仔成日亂咁爆鳩你老脾 你又點諗

快* 發

仲有下文
我都係想佢氹下我 陪下我姐
我痛到就黎標眼水喇
結果就掉低我一個
而家第一句就話 你黎m？你冷靜下先
下左火再搵我 算點？
我話
咁你m痛佢都幫唔到你d咩架喎
安慰你你咪又係繼續爆seed
不如等你抖下仲好 咁辛苦仲比人騷擾咪盞火上加油
佢話
咁第時結左婚點？唔見面呀？佢唔返屋企定掟我出街？
死火 我開始覺得佢講得幾岩...

okay，俾你插幾日，之後交換角色

又唔係男人搞到你地黎m

唉仆街整喊左人
轉頭再講

其實唔理對男定女，
對方火在心頭燥緊嗰陣叫人冷靜啲先，
只會令人燥上加燥。
因為呢句令對方覺得你無視佢嘅情緒。

你駁贏咗又點，下次發生咪又一樣狀況，
根本解決唔到問題。

其實女仔黎M安撫下，
「知你辛苦啦。」
「嚟完M帶你食好嘢啦。」
耐唔耐就問下「仲有冇痛呀？」
簡簡單單講幾句關心已經好夠。

呢啲係待人處事嘅技巧，
唔算啲咩嘢麻煩嘢，
又可以免去不必要嘅爭執，點解唔做？

柒頭 咪同佢拗啦
拍拖唔洗付出呀?
條女都已經隨時比佢屌 又要扮爽
而家每個月都係發一兩次 咪忍下安慰下佢囉
已經留緊血又要痛 點解唔體諒下佢
大家都有付出 何必斤斤計較 打個和啦

男人獸性捉條女黎插發洩 ----> 男爽女爽
女人M到燥發脾氣 ----> 男不爽, 女都未必爽

都唔對等

好撚假

你都係想屌西啫

on9條仔
m到根本係男仔要接受嘅事，連m到唔舒服條仔都要引對方發火，第時身體有咩毛病點信得過呢條友會照顧老婆？
自己冇事冇幹就扮撚晒理智

樓主咁講就可以食咗條女

啲女人唔夠人講，就喊 喊佢老母咩，正閪精！

其實樓主應該係一隻兵
仲唔狗衝去氹番娘娘

唔通條女比男人屌就唔舒服嘅？

係咪要告佢強姦啊

男人發泄有好多方法
女人發泄淨係識鬧人/發脾氣

其實同一個黎m會亂發脾氣
仲唔認錯既女人 係駁唔到佢
黎m係會躁
但唔係籍口向身邊既人發脾氣
我就唔信好地地一個女仔
一黎m先會即刻脾氣好差
佢應該平時都唔好得去邊啦
女人係唔講道理的生物

利申：絲

下世記得做男人
一句搞掂

真係頭條笑話

同女人講道理正一戇撚鳩
同黎緊m嘅女人講道理仲戇鳩

駁

係呀係呀 嚟 m 好慘呀
到時停經更年期仲燥呀
到時拎刀斬人丫笨
係唔係咁就可以代表你亂發皮氣呀

咁撚大個人仲喺度瀨呢樣瀨嗰樣
少少嘢都控制唔到
無理取鬧屌完人 一句 m 到大晒呀
其他人無情緒無嘢煩緊嘅 一定要比你任屌嘅

你地班女人
閪痕嗰陣咪又係揸住我地條賓周黎插

一樣姐，打和啦super

間唔時一兩次就硬食姐
佢地一齊2年啦 長期咁落去唔係辦法
9成9條仔忍到心淡

佢想人認同佢姐
我覺得比人無理取鬧好撚慘
明明冇做錯又要做出氣袋 仲要唔識停
點都幫佢唔落架喇 最多係客氣少少講
我都唔想拗 我先係最無辜

黎m會發脾氣的女/fd
唔要都罷 認真

駁唔到

分明想你插佢啦

點同，做愛男女都爽

正解

我想比你插

唔好哂d精神係呢d白痴女人到喇

以為樓主比上次果幾條蝻亞狗溶左

已經搵左人接更 講多兩句又喊
話個個都幫住條仔 好委屈
我心諗正常人都會係咁啦
希望佢m痛完可以好好反省

冇咁易嘅
樓主冇野勁 就係勝在走佬勁

答佢我而家好撚燥呀 即刻捉佢黎插
夫之目前犯

其實樓豬應該係鍾意條仔

你可以回: 無人想屌你囉

條仔白靚白淨都ok嘅
不過我偏愛有d愁苦味嘅型佬
not my cup of tea

明白晒

利申:非gay